7月24日 8點曼城對傑志 世界各地都望住香港！

運動從來都無離開過政治

召喚何君堯拉票.jpg

哥狗係黃絲，自己友嚟

外國勢力終於黎到

希望曼城全隊被警察用水炮車擊斃

佢撐加泰獨立，咁應該都會支持香港獨立啩

上fb見到

出場會唔會放國歌？

曼城原訂在7月17日於南京舉行的英超亞洲盃，3日後移師上海踢冠或季軍戰。7月24訪港鬥傑志，3日後到日本作客橫濱水手。曼城的包機原定在周六啟程，但曼城因沒有完成包機入境的手續，他們私人飛機未獲進入中國領空的許可，原訂周六晚到中國的時間需要延遲。怎料周日因同樣原因而未能起行，眾將及職員都只好回家，《曼徹斯特晚報》指哥迪奧拿及曼城管理層都對班機兩度未能起行而憤怒。

睇黎支國政府收到風, 搞到入唔到境

有無球迷會可以幫忙組織？

遲d再出過正式post，其實有諗過

撐

兩度未能起行

有冇球迷會整牌舉？
果日著黑衫帶口罩

會唔會有人好似歐聯決賽咁衝落場
不過最好咪搞到曼迷睇波

作為城迷表示無所謂

希望有人會咁做

舉標語就一撚定
沖唔沖落場就自己諗 要罰錢